幫手推自殺嗰段片，等外國人睇到

推

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

Stop，唔好推，會有連鎖效應

你冇寫咩原因

r/WTF 唔比政治post

同埋太政治化怕人反感

戇鳩，義士用條命就係想人知

同意